重開）無出過䡄嘅男人入一入嚟

假設你同老婆/女友已經一齊好多年
扑極都會厭啦
但又唔想對唔住老婆
你地會點做？
有咩方法解決呢個問題
Sor開番感情台

其實你想要隻免費雞定要個老婆？
同伴侶既關係唔應該係建基於性

我想要個老公
只係想知男人會點解決

我會選擇出軌而唔出䡄

唔厭

新鮮感係睇下你放左幾多心機去經營段感情姐
有心既一定可以keep到唔厭
祝你搵到個好老公

打飛機

偷偷地搵男人

認真答 打飛機
唔出軌係基於道德規範

假設你同老公/男友已經一齊好多年
扑極都會厭啦
但又唔想對唔住老公
你地會點做？

打J囉,唔係點,又唔俾出軌
寄情工作/興趣

之前話港人夫婦中位數每月3.7次 真係差唔多
因為我都係

出軌邊有分男女
我夠專一啦
8年又點
我眼中穩定 人地覺得悶要新鮮感
Move on啦

唔會厭
接受唔到就唔好拍拖啦 日日叫雞算啦